[1q題]邊種食物最鐘意蝦人

1頁開估

炒蛋

無人估到

滑蛋

龍井

答案錯但我喜歡你的思路

唔撚知呀開估啦

連登仔好廢呀

蝦人菜

蝦仁炒飯

答滑蛋既都戇鳩 點睇答案都係蝦仁

蝦仁

答案 肯定令所有連登仔佩服我高超既思維

李
李蝦仁醫生

邊個李蝦仁呀 咪亂作

連登仔全部都係垃圾！！廢物！！食屎狗！！
答案係希靈(欺凌)魚

ching ho ball

屌你老母
欺凌魚呀 唔係欺凌人